人妻大解放丨何猷君老婆奚夢瑤貪靚先斬後奏 谷出4吋事業線搶鏡

31歲人妻兼人母奚夢瑤穿上黑色低胸裝，大騷4吋事業線，顯示婚後「事業心」仍強。產後一年的她狀態甚fit，當司儀問到她這晚性感打扮，老公何猷君可有詐型？她笑說：「今天還沒有備案，其實還好，他還是蠻尊重我的。」奚夢瑤早前拍攝內地節目《幸福三重奏》時，老公何猷君不准她穿包臀緊身褲，他謂緊身褲把屁股形態顯示出來，她最後換上一條鬆身褲出鏡，不過這次，她卻先斬後奏。

支那婆

建興都唔收

見到都覺得辛苦, 仲要嫁左個智障二世祖

支那model係咁上下質素

P圖定真係佢嚟？

支那雞霸

谷得咁辛苦

又要出來做雞了

因為他詩奶滋生活。筒屎奶滋梨身邊既人
若果梨菌上一些豪忍，廁紙就之不煙豪啦
邊油得r 呀

哇屌你
夜媽媽見到呢啲

老老實實

我覺得幾撚正

好L樣衰

整完容係幾ok

都唔靚

你呢d係咩taste？

你地眼角高撚過大帽山喎

比你屌你屌唔屌先

唔屌

幾正

巴打好型

現實係你答想屌都唔會有得比你屌